\beginsong{Tra loro}[by={M. Fumai}]

\beginverse*\nolyrics
\[C | C | D- | D- | G | G | C | C] \rep2
\textnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
E \[A-]dopo il treno prenderai
la \[D]solita cor\[A-]riera
che \[A-]nella notte sale
per \[G]valli infreddo\[E]lite,
sul\[A-]l'ultimo sedile
la \[F]Luna e i suoi sca\[A-]gnozzi,
non \[F]sanno se fer\[G]marsi lì
\[A-]sono stranieri.
\endverse

\beginverse*\chordsoff
E in pochi giorni tu potrai
conoscere gli amici
che stanno insieme e cercano
di non sentirsi soli,
tra loro una ragazza
che per qualcuno è bella,
sorriderà chiedendoti
se l'ho dimenticata.
\endverse

\beginchorus
\[C] Dille: è co\[D-]sì
non \[F]tornerà l'in\[G]canto
di spar\[C]tire i suoi segreti.
\chordsoff
Più, non verrà
l'incanto di aspettarla
senza fretta.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E dopo il treno prenderai
la solita corriera
che mezza vuota illumina
di nostalgia la notte,
dall'ultimo sedile
la Luna se n'è andata,
nessuno se n'è accorto
non c'è mai stata.
\endverse

\beginverse*
E in pochi giorni tu saprai
distinguere fra tutte
la voce che stringevo
quasi a rubare il vento,
ho spesso immaginato
di bruciare le mie terre,
ma tu dille soltanto che
non l'ho dimenticata.
\endverse

\beginchorus
Dille: è così,
sovrani del passato
danno fuoco alle mie terre.
Folli, e strozzini
divideranno insieme
qual che resta.
\endchorus

\beginverse
Dal coro dei falliti ormai
ogni fallito chiama,
si veste da padrone,
mi cerca in tristi stanze,
allora io credevo
di avere in pugno i sogni,
adesso lei ti chiederà
se l'ho dimenticata.
\endverse

\beginchorus
Dille: è così,
sovrani \dots
\endchorus

\endsong
